(突發)發現男朋友珍藏住前度用過嘅驗孕棒

啱啱發現男朋友keep住條舊菜有兩條線嘅驗孕棒( 枝驗孕棒係兩三年前嘅 )，男朋友仲變態到搵個盒keep住珍藏, 佢話要用支驗孕棒嚟警惕自己, 扑嘢要做足安全措施, 有冇人覺得我男朋友心理變態？定認同佢嘅做法？

同佢老母用架

得閒對住枝棒打丁 你都咪話唔爽

你男朋友鍾意前度陣尿味，一邊索住D尿味，一邊打飛機

喺你角度睇 係一支用過嘅驗孕棒
喺佢角度 佢保存住佢曾經中出過佢最心愛嘅女人嘅證明

你整返支兩條線嘅取代咗佢

用黎插自己屎眼架。

樓豬唔要我要

樓主

正解，如果唔係有尿咁核突我都會儲